敗登開記者會，會唔會搞到美股又閪冧

我想瞓教，依家好徬徨

大機會係3T法案

就死咁

呢條垃圾幾時死